嘩我老婆呢個LOOK好正

同時

光復印仔 定延革命

你老婆定你老公？

我係佢老公

定延喬裝女人

非

gay

好掛住老闆啲是日午餐post

真心幾靚仔

印囝聽日一齊土城?

OK

靚女非靚仔

是

何韻詩接班人

護旗手要杯葛定仔了

我老婆嚟

依個正

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

定仔正

第一張圖係乜節目